Elizabeth was verbaasd echter dat Wickham met een dergelijke regeling zou instemmen, en Had ze alleen haar eigen neiging geraadpleegd, elke ontmoeting met hem zou dat doen zijn het laatste doel van haar wensen geweest.
